葉念琛開拍賀歲片《唐伯虎》四大才子年過半百

今日（17日）葉念琛在個人IG上宣布開拍賀歲片《唐伯虎》，公開「四大才子」人選，更寫下「四大才子今天歸位！」又加上「新片場」、「賀歲片」等hashtag，相信明年新年就有得睇喇！

當中四大才子分別為唐寅字伯虎、祝枝山、文徵明和周文賓，相中眾人都有手持自己角色姓氏的紙扇，左起為李子雄飾演周文賓、孫耀威飾演唐伯虎、吳啟華飾演祝枝山，而李國麟則飾演文徵明。

吳啟華都有在《九品芝麻官》做過「才子」方唐鏡，今次葉念琛請到星爺最強宿敵加盟做四大才子，再次拎起紙扇，唔知仲會唔會又「彈出彈入」咁搞笑呢？

4大雞虫?

Tvb casting?

拍出嚟搞笑？

所謂 孔曰成仁 孟曰取義

賀歲係搞笑

拍玉蒲團

成班廢老圍威喂

吳啟華都有在《九品芝麻官》做過「才子」方唐鏡，今次葉念琛請到星爺最強宿敵加盟做四大才子，再次拎起紙扇，唔知仲會唔會又「彈出彈入」咁搞笑呢？

要寫多成段嘢先將呢個版本既四大才子好勉強地拉到去周星馳到 見到都覺得辛苦

宇文化及

文賓周

四大長老 屌你老尾

洛賓

2000年代Tvb cast

我今日心情好！撚！曳！

我個腦有林家棟把聲

四位加埋二百幾歲呀

四大老子

東淫西賤南北濕

孫耀威都年過半百？

李國麟係王老虎裡面做過老祝

佢好早出道喇

以前幾中意孫耀威首愛的故事同套《流氓太醫》
套流氓太醫正過 tvb 劇太多

平行時空的投資人

成班中坑拍唐伯虎，
咁秋香搵苑瓊丹拍？

可能就係講四大才子做左阿伯之後嘅故事

1973, 47歲啫嘛

好撚悲哀

似東淫西賤南鹹北濕多啲

94進制

要搵而家50歲嗰班

省鏡

成浸老人除

秋香搵邊個做？朱咪咪？

拍比藍屍睇

萬國舅都係才子？

朱莤 你又搞乜架科呀

點解條友仲有戲開

孫耀威個post話麥玲玲做皇后

拍黑社會之四大家族就差唔多

可唔可以搵鮑姐做秋香
一定笑到gapgap聲

唐伯虎出軌，之後秋香同祝枝山搞返
最後唐伯虎同秋香好似好返
但各自都有偷食 但扮恩愛
完

嘩屌，點casting㗎

朱咪咪可能

屌，好撚孽念深

最緊要結局整段flashback

4個最少兩個奶緊共，諗住拍俾大陸人睇？

真

垃圾戲確定

Flashback入面再有一個flashback
啲flashback完晒之後
男女主角各自有一個諱莫如深嘅表情close up
The End

我冇睇錯? 最右邊個個係無線嘅綠葉皇?

套戲一定好尷尬

合約包唔包中風保險

萬國舅

停留左係九十年代尾至二千年頭既投資人

睇到幅相真係笑撚死

咁要搵埋棋靈王同唐伯虎搶親

獨家試愛ending嚟

好嘔心

屌，四大廢老咩。搵新人做啦，搵呢啲Hi廢老托咩

應該係睇TVB嗰啲舊劇搵出嚟

洗左腦

金裝四大才子應該仲係無敵

四大阿叔

唔理愛的故事上集，當年拍妙手仁心，烈火雄心，天子尋龍，依加要拍呢齣戲

好撚sad

我覺得幾好笑下
正經搵人黎拍除時賣唔到，依家咁拍可能先有人睇

四大才子老人版？

蕭生監製真係經典

蕭生好野

佢都勇氣可嘉喎